想請做緊渣打retail嘅巴絲指教下

如題，因為小弟嚟緊會轉工去渣打嘅西區，想問下西區邊間行好數啲？